呢個人係咪應該送去青山

善心打破0回覆

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
enter90
(狗隻#282494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

漢奸共匪
落毒政權